你老母呀，竟然咁撚樣對我地手足？冇撚嘢呀？麵包皮都唔撚俾手足

可唔可以一齊罰下佢

所以話我真係好撚憎自己份工日日係OFFICE
冇機會撞到要幫手既人
又搵唔到門路入GROUP幫手 唉

有打手feel
張相仲要係食客角度影既

不過佢真係有幫到那怕一個手足
我都好支持

作為大學生 一睇就知係假 搵份工一啲都唔難 點會食麵包皮

但係佢傳達呢個信息唔錯

好撚假！講真似大陸人R免費餐，就改做大學生，扮黃店

頂，有無女手足聯系方法，或者樓主會唔會再見到佢，聯絡我，盡幫

你FC 左定9up?

要大大力懲罰

Btw確認下真偽先

個故有啲假
我唔信會有大學生拉埋塊臉問人拎麵包皮
個feel有啲似雜誌嘅煽情文章

大學生唔L識搵part time 做， 廢架？

一早喺WhatsGap 有呢間舖

2019 仲會有大學生r 麵包皮？

去酒店炒散包飯食
靚少少既酒店仲有員工用既沖涼房用
仲要酒店炒散係人都請 我唔太信張圖

利申 大學生 間唔時都去炒散

你咪傻啦 大學生

好假喎
想扮黃呃生意?

咁情況實會係食客視角影相打卡啦

唔是經濟獨立都反面 好撚醒 忍一忍唔得咩

你係想捐飯卷?

可能咁講唔公平，但係香港地一個大學生，餓到要入鋪頭R面包皮食(呢個年代，正常入貨既方包都係無面包皮，就算有都會打碎焗成面包粉炸野用)，同埋R面包皮都係六七十年代，真係窮到無錢食飯既人先會有咁既風氣做法，同埋係依家中國唔排除有咁既人，其實出去炒下酒店散工、搵下朋友、或者去公認既真黃店，搵黃絲議員等等、都有辨法R到一餐食，唔使話要R面包皮囉

好多你想像唔到既野發生緊，貼人標籤前少少FC是常識吧。如果係真你諗住點補救先？

有冇窿路?